有冇人當年都有玩呢隻驚？

天書奇談

大概2010年前後

推

（你遇上了千年白蛇）

細個玩過一排
而家睇翻先發現原來隻game咁on9

擲需求點/貪焚點

捉完美成長率水爆蟹曬左成個星期

六脈神劍

屌 隻寵
我都捉咗好耐，要打到最殘先最易捉吖嘛